究竟係’唔怪得知‘ 定‘怪唔得知’ ?

如題

唔怪知得 定 唔怪得知？

前者

怪唔知得你讀恒大啦

之唔怪得
唔怪得之
怪唔得之

講開唔怪之得